不如開個賭盤賭廢鐵個日有冇事故啦

有1.45
冇1.55

屌你老母90後正廢柴

食水咁撚深

食水仲深過馬會

嘩狼死到

有好多嘢可以買 邊條線，邊個站之類